中年婦踩名貴單車被撞 的士司機出血賠兩萬

一對中年夫婦，踩名貴單車夜遊尖沙嘴，妻子被的士撞倒，車毀人傷。凌晨約4時14分，一輛的士沿尖沙嘴山林道左轉彌敦道之際，撞倒沿彌敦道駛至的單車，47歲姓黃的單車女墮地扭傷右腳，單車尾輪變形，車架亦告損毀。

兩夫婦踩的單車是美國名廠Cannondale，警方到場調查，姓詹的士司機(59歲)願意賠償2萬元和解了事。女傷者現場敷治後拒絕送院。

單車女協助警方調查，左邊戴眼鏡者為的士司機。(潘志能攝)

的士狗肯賠兩雞野 身有屎

兩皮一架單車，2手舊車都買到

的士佬肯賠兩萬噤好死

聽日掉 單車
兩萬算少

一定賠唔足 冇乜邊樣件可以用番

大把人五六萬一部單車啦

人地單車都買兩皮，你覺得佢會同你一樣去買2手車？

整傷人賠2萬即比啦

Pinarello F10 淨車架 4皮幾